星期六放假都冇星期五放工個感覺咁撚爽呀!!

星期六訓醒就會凝住放埋聽日就要返工

而家就唔同呢,仲有兩日假呀！！！

Btw,返五日半同六日既冇你地既事

嗚哇

SOR，我四天工作，今日hea左成日好爽
btw你唔會體會到

一向番6日

慢慢meet啲時間先

星期六日返早一個鍾呀屌

加油啦巴打

我就抖抖先

Mola mola

鍾意就返唔鍾意就唔返嘅工

個種感覺你唔會明